(集合)馬鞍山去遊行請入一入

本人將於馬鞍山200至230左右塔的士出發
幫手買啲物資去金鐘

物資列表如下

有興趣請聯絡我

push

pish

推

推
半個鐘前出發咗

要買飯呀

thanks brother

仲有冇人

@jack1394

剛剛出發左
剛在利安街市內藥房買野
老闆好好人